唔好理會其他人的想法，做自己鍾意做的事!

就算明知自己做唔到歌手都要堅持唱歌